有冇手足同我一樣成個夏天刀冇開冷氣😎

Air Con is for the weak😎
得嗰30幾度就嗌熱🙄

刀你老母

開暖爐開左成個夏天
室內keep住38度左右
和暖度岩岩好 訓教都易訓d
仲飲多左水 身體好左精神左
唔明點解有人會開冷氣

不過我都屌刀你老母

出下汗都好
你老母就比刀斬